小弟後日考試 幫幫手

有冇人有course hero account 可以幫我入一入個網然後send 啲答案比我 雖然機會好微 但都想試試

pish